人生最絕望嘅一刻係幾時？

出去食飯食錯野，肚痛到仆街，死頂爛頂趕返屋企痾個痛快！返到門口屎塔再望之時，先發現自己無帶鎖匙.....果刻嘅絕望同痛苦，同你嘅大便一樣，源源不絕由身體湧出，泣下交頤，不能自已。

做乜唔係街屙咁戇直。

考完公開試，數學…麻木，灰心…見倒巴士…好想衝出去…

無醒起無帶鎖匙😞

好彩你係到留言，即無過左去，無事了

讀書好小事，唔洗自殺的。

有咩事就上黎派下膠，大把手足care 你

隻狗死個一刻,個一刻覺得好似咩都無所謂咁

主堡差一下我都a唔到就死左

老豆仆街

以前考試唔識，絕對到出人生走馬燈

絕望

考公開試Listening個收音機炸炸聲

都唔撚明21世紀仲用啲咁唔可靠既科技
事後投訴到又點，頂到盡哂都係加得果幾%

打簿仔

父母唔想要自己

無時無刻都好絕望

thanks咁多位，連登有愛
個成績結果幾好，而家對讀書睇開左了

屌你老味咩仆街

恭喜晒🎉

邊啲柒頭負評我

半年前換上抑鬱症，連續三日訓唔到，差d自殺成功

上黎撚下啲白痴仔就無事架喇

沒事喇，人生其實真係有好多可能性，半年前我都唔會估到自己可以好似依家咁開心，真係要對未來樂觀

學業家人朋友關係健康同時仆街
差少少用螺絲批隊撚死左自己
不過都好多年前

臨收工先黎OT

我就收工

見到標題我都諗起痛肚就瀨
但時心諗：唔通！我. . . . .

當年考公開試遲到加無帶筆袋,
On99坐係度,
之後等到人地間中學D學生小息,
就舉手去廁所, 問左個學生哥借左支原子筆

對任何事都 唔感興趣嘅時候
此人命 殆已

叫隻雞振作下啦巴打

只會換來無盡嘅空虛

唯一既至親患癌
冇任何人可以開解自己
晚晚凌晨走落街搵個暗角位喊到聽朝
連續幾日冇訓教

振作呀

我都試過
不過最絕望都係驗到有啲19病醫唔到

Same here

見到屋企人病自己無能為力

人生係咁嫁啦
盡力令佢開心啲囉

why

DSE放榜 真係好絕望

其實仲有好多好多時候。。

放榜好少事姐